點解用隻手指隔空放係眉心前面會覺得好冤?

有冇生物撚解答?
呢個位識通靈?
定係鐵質特別重?

眉心輪

more?

lm想知

想知+1
好奇左好耐

留名等高人答

你放幾遠先
你條眉心都有毛架嘛

唔望就冇事

就咁睇字都有feel

陣感覺仲可以keep 住

如果你一早合埋眼 不知情下 仲會唔會知道我放左手指係你眉心？

中二病?

第六感呀嘛

松體果

祖先遺留嘅求生機制
主要係令你覺得眼前有野好近會唔舒服
從而確保眼前視野係良好
增加生存機率

利申：鳩up